<resources>
    <string name="app_name">Android_TA_Travelapp</string>

    <string name="cityTitle1">ATHEN</string>
    <string name="cityTitle2">BERLIN</string>
    <string name="cityTitle3">ISTANBUL</string>
    <string name="cityTitle4">NEW YORK</string>
    <string name="cityTitle5">PARIS</string>
    <string name="cityTitle6">PRAG</string>
    <string name="cityTitle7">ROM</string>
    <string name="cityTitle8">TOKYO</string>

    <string name="cityDescription1">Athen, die pulsierende Hauptstadt Griechenlands,
        ist eine faszinierende Mischung aus antiker Geschichte und modernem Stadtleben.
        Von der majestätischen Akropolis mit dem Parthenon bis hin zu lebendigen Vierteln wie Plaka
        bietet Athen eine reiche kulturelle Erfahrung und eine beeindruckende Vielfalt an
        architektonischen Schätzen.</string>
    <string name="cityDescription2">Berlin, die aufregende Hauptstadt Deutschlands, ist ein kulturelles
        Zentrum, das Geschichte, Kunst und pulsierendes Stadtleben vereint. Von der historischen Berliner
        Mauer bis hin zu den modernen Kunstgalerien und vielfältigen Stadtvierteln wie Kreuzberg
        bietet Berlin eine einzigartige Mischung aus Vergangenheit und Gegenwart.</string>
    <string name="cityDescription3">Istanbul, die faszinierende Metropole am Bosporus, ist eine
        Brücke zwischen Europa und Asien und bietet eine reiche Geschichte und Kultur. Von den
        prachtvollen Moscheen wie der Blauen Moschee bis hin zu den lebhaften Basaren und dem
        ikonischen Bosporus, begeistert Istanbul mit seiner beeindruckenden Architektur und dem
        pulsierenden Stadtleben.</string>
    <string name="cityDescription4">New York, die Stadt, die niemals schläft, ist ein aufregendes
        Schmelztiegel aus Kultur, Geschäftigkeit und architektonischer Pracht. Von den ikonischen
        Wolkenkratzern wie dem Empire State Building bis hin zu den pulsierenden Stadtvierteln
        wie Manhattan und Brooklyn bietet New York ein unvergleichliches Angebot an Kunst, Mode,
        Gastronomie und Unterhaltung.</string>
    <string name="cityDescription5">Paris, die romantische Hauptstadt Frankreichs, verzaubert mit
        ihrer eleganten Schönheit, von den prächtigen Boulevards und dem majestätischen Eiffelturm
        bis hin zu den charmanten Cafés und der renommierten Kunstszene. Mit einer reichen Geschichte,
        kulinarischen Köstlichkeiten und ikonischen Wahrzeichen ist Paris ein wahrhaftes Juwel,
        das Besucher aus aller Welt begeistert.</string>
    <string name="cityDescription6">Prag, die faszinierende Hauptstadt der Tschechischen Republik,
        verzaubert mit ihrer malerischen Architektur, den engen Kopfsteinpflastergassen und den
        mittelalterlichen Brücken über die Moldau. Mit dem beeindruckenden Prager Schloss und der
        weltberühmten Karlsbrücke ist Prag ein magischer Ort, der Geschichte und Charme in sich
        vereint.</string>
    <string name="cityDescription7">Rom, die ewige Stadt, fasziniert mit ihrer überwältigenden
        Geschichte, angefangen beim Kolosseum bis hin zur beeindruckenden Vatikanstadt. Mit
        charmanten gepflasterten Straßen, antiken Ruinen und köstlicher italienischer Küche ist
        Rom ein unvergleichliches Reiseziel, das jeden Besucher in seinen Bann zieht.</string>
    <string name="cityDescription8">Tokyo, die pulsierende Hauptstadt Japans, ist eine futuristische
        Metropole, die mit ihrer lebendigen Mischung aus traditioneller Kultur und moderner
        Technologie begeistert. Von den grellen Neonlichtern des Stadtteils Shinjuku bis hin zu den
        historischen Tempeln und dem quirligen Straßenleben in Shibuya bietet Tokyo ein
        unvergleichliches Erlebnis für Reisende, die in eine faszinierende Welt eintauchen
        möchten.</string>
</resources>